城市論壇- 支那廢老宋小莊同澳藉愛國法學家馬恩國又出黎獻世

要佢地幫手為咁荒謬既事揾法理依據，睇佢地兜極都講唔通，邏輯混亂，俾人撚狗咁撚，大快人心
宋小莊正一老而不死，是為賊也。
馬恩國講連投票個61 萬人都犯國安法又犯限聚令，好撚驚呀，dllm

宋小莊 乜水黎
我識陳偉霆都唔撚識呢條廢佬

深圳大學廢老基本法教授

宋小莊加速師黎架
靜啦

澳藉愛國法學家馬恩國

係喎！乜水嚟？

you are not even a fucking chinese

放得喺深圳就知冇料啦，有料出晒國啦

仲要研究埋本過氣歷史文件，都唔知有咩好研究，未又係党說了算

Ooh！you are not even a fucking chinese

放棄澳洲國籍未啊垃圾

宋小莊講廣東話都未識講

深圳來的跳樑小丑??

宋小莊講野一舊舊都係博士